「行動」突發 星期六 星期日有好多活動 無人知

星期六有海港城和理shop 同 元朗721

Telegram公海:

星期日 支持維吾爾族人

Telegram 公海:

推

P牌都要推

行動post 要推

，

ish

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

Push

push

撚

推！！

握

Gogogo

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

要打多d字先會上到熱門，齋icon同打個推字唔會上到

討論討論討論

Push!!!!

推推推推

再推

推推推

唔架再po無咩撞車同足球po啦，正經嘢呀

行動POST!!!

點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

22號OR 聖誕去荔枝角收押所?

日日都咁多膠po，大家又肯同啲五毛癲

btw推

行動po

推唔到收到

721 831 101 1111

Pish

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

721

⋯⋯

聽日有社福界手足七區領事館請願同晚上有集會
社福界手足已經打響到第二炮

推左好耐，休息陣
希望10點仲係熱門

幫手推

推行動post
Push

好攰唔出

呢個post就要推啦

推 行動post

一定要出 特別係星期日 揸爆支共春袋

推！

希望行動post可以推俾更多人知
唔想好似2014年咁

p

21仲有銀髮族集會

借位
毋忘元朗恐襲事件

推！！星期日

推行動post

sdvsvdsvdsvsd

gogogo

推推推 推到尾

推啊！ 行動po好重要
另外 希望死者可以安息

係咪比人拉哂

习曱甴

P牌推唔郁都推

S

pish

要出呢啦

Tui

Help push

要人

E

A

其實係咪仲有好多人係踢一踢郁一郁，唔會留意黎緊有咩活動？

fr4545

拍

Lush

等左行動post好耐啦

推爆呢個

甴近平

推爆

推爆佢

W

Z

X

幫我推埋去facebook whatapps

唔好意思借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

唔好淨係星期六日，幫幫手推下社福界聽日罷工行動無咩迴響

出去行街！！
出去集會

D

C

stand with Uyghur!!

Yes

推 置頂

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

完全無人睇！！！幫幫手推下社福界聽日罷工行動

人地幫手罷工，幫手推埋個邊得唔得！！！！

香港人 堅持

PISH

今個禮拜六日要人

推！！！

幾時再和你Shop呀！等唔到24啦！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

香港金總終於接受網上會員申請啦

睇得出你地推得好撚辛苦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Shopping

連登仔一定要臨一日先會肯推行為post

R

推行動

2019聖誕交換禮物 (冇圖)

推

推行動post!

推阿！！！！！！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

行動post !

推啊

行動行動

曱近平

聽晚係咪有集會

tui

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

有，7點係愛丁堡

覺得呢排都好靜局咁，希望大家可以出返多d力，關注多d⋯⋯

Pushhh

推 和理推

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

尖沙咀支持大家

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

行動post 推

Pushhhhh

推po

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

行動 文宣 缺一不可

行動post

推一推

大家支持下星期六日行動

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

行動post 幫推

真心想去HARBOUR CITY 名店